有無類似 魔界小金毛 果種感動熱血漫畫推薦下

細個睇魔界小金毛 睇到流眼淚

同期植木的法則都好好睇

但好似依家搵唔返依類漫畫咁

見到標題正想講植木的法則

魔偶，潮虎

細個睇魔偶睇到鳴海斷手到裝木偶手覺得好撚震撼

我覺得最震盪係睇到白銀個由來同白金個身份

點解你細個睇呢套但係會叫得出呢個名咁神奇

單行本好似都係呢個名

因為漫畫係咁叫

Tvb先改左做小神童

果陣都load左好耐先接受到 「開玩笑」-》「殺基佬」

射鳩你

爸柯殺基佬架

我覺得最震撼係打完馬戲團,傀儡法蘭西奴話自己係假嗰下最震撼